其實贊堅遜係阿仙奴咁多年有無勁過？

以為佢走咗， 原來仲係阿仙奴

冇退步過 一路keep住水準

有一排沙格拿傷左
用佢頂都算正常嘅
之後唔記得係佢都傷埋定沙格拿復出之後冇得打
就一路廢落去